有冇人知《墜落天使》呢間茶樓響邊度？

金城武同楊采妮去搵金毛玲果間舊茶樓